你點我清唱EASON既歌

唱得麻麻, 1 TAKE過
見太悶想唱下

七百年後

信心花舍

月球上的人

Allegro Opus 3.3am

好難唱喎巴打

綿綿

演唱會

主旋律

好有勇氣

一絲不掛

浮誇

心的距離

衝口而出

我見上星期有位巴打都咁做
雖然我難聽D

遊離分子

雖然走音, 但我決定唔TAKE 2
聽返都幾好笑

反高潮

起點·終站

時光倒流二十年

Katrina